{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "숙박",
        "title": "산타펜션"
    },
    "text": "京畿道楊平郡ソジョン面に位置したサンタペンションは黄土と木で作られていて健康によい。周辺には森がいて森林浴を楽しむことができ、芝生の運動場もあり、団体の集まりに適している。ペンションは黄土の家、ドームハウス、黄金の家、のつつじ園、オリーブ家5つの客室を運営しているが、特に黄土の家は20人が同時に利用することができる広い空間を提供する。それぞれの客室は家族や恋人に利用しやすい、ドームハウスでは星を見られ、黄金の家は芝生の運動場を眺めながら休憩することができる。のつつじの家は小さくだがこぢんまりしながら、オリーブの家には窓に障子紙がいるため、リラックスした雰囲気を造成する。夏季にはモンゴルテントを利用することができるため、野外活動を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンタペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "サンタペンションは京畿道楊平郡ソジョン面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンタペンションは何で作られていますか？",
            "answer": "サンタペンションは黄土と木で作られています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "周辺には森があり、森林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サンタペンションにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "サンタペンションには黄土の家、ドームハウス、黄金の家、つつじ園、オリーブ家の5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "黄土の家は何人まで利用することができますか？",
            "answer": "黄土の家は20人が同時に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ドームハウスでは何ができますか？",
            "answer": "ドームハウスでは星を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "黄金の家では何ができますか？",
            "answer": "黄金の家では芝生の運動場を眺めながら休憩することができます。"
        },
        {
            "question": "のつつじの家はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "のつつじの家は小さくてこぢんまりした客室です。"
        },
        {
            "question": "オリーブの家にはどんな雰囲気がありますか？",
            "answer": "オリーブの家には窓に障子紙があり、リラックスした雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何を利用することができますか？",
            "answer": "夏季にはモンゴルテントを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 343
    }
}